有冇人隻貓好撚冇公德心

食緊antibiotics呢兩日都痾屎水
Vet話ok唔洗擔心

主子叫你奶返乾淨佢

好玩唔玩玩屎

你睇下我個樣咁慘，原諒我啦

人地都唔想家屌你老味

佢戴collar搞到佢企唔正litter box
之前係地下，今次仲噴發係牆上面

咁人地肚疴呀麻
你疴爛屎揾水沖
唔用沙埋左佢
佢都未屌你啦

做咩唔用沙

D貓係咪好鍾意睇人痾屎
我屋企果兩都又係
沖廁又會即刻望住d水

同埋我痾親屎佢地是但一隻都會入黎痾屎/尿

疴屎貪高興

唔開門就係度嘈
嘈住要走入黎